我想同全世界嘅男人講"你值得更好"呢句野真係難聽過食屎啊!!!

你愛佢 亦知道個女仔值得更好
就請你變成更好既你去對待佢
而唔係放開佢 以更好嘅你去愛另一個

因為咁講不旦冇令人聽落覺得好過啲
反而覺得你不負任 同埋根本所謂嘅愛佢
完全唔夠份量
不如直接講你唔愛佢

"你值得更好"呢句野
有資格講嘅應該係呢段關係嘅外人講
而唔係係段關係入面嘅人講

你值得更好

多謝

講得好岩
到底要有幾唔夠愛先會講得出口

咪又係淡咗
唔想咁直接啫

理性分析嘅點解佢會咁講，而唔係為你改變自己：

廢囉on9

比例上應該係女仔講i deserve better多啲喎

同意
值得更好依句說話好不負責任
寧願佢講 淡咗 鍾意咗第二個

未開始就放手呢

男女都有機會講 但我個case係男仔講 純發洩吓

呢句亦都可以係女向男講，而唔係派好人卡

利申：現階段我唔想為男或女做得更好，我只為自己做得更好